ʕ.ω.ʔ 市民一窩蜂幫襯黃店 無法解決問題

要鼓勵同路人 最理想嘅心態
應該係一有機會就幫襯良心店鋪
而個別日子就強調爆買
咁先最幫到大家

地圖
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)推薦！

WhatsGap

好文分享
【心理戰】立即停用藍黃陣營之分

討論
另外大家覺得有裝支那寶、
We7皮嘅「黃店」應否幫襯？
黨鐵範圍、黨鐵商場內嘅「黃店」又點呢？

1左

2香

其實點報料
區選多左好多黃藍分到